人愈大愈發覺好難搵到忠誠專一嘅另一半

愈來愈多身邊朋友/例子都係
拍緊幾年拖 但中途識左另一個條件更好/更有錢
就會同時一腳踏兩船扮單身識人
最後當然同左新果個一齊

正評 揀定左就唔會變
負評 男未婚女未嫁 當然可以隨時轉

可以變
但分咗手先囉

P牌jai今次俾負皮
愛情老咗要轉

睇下你為咩拍拖 拍散拖嘅咪隨時轉囉
不過如果雙方有共識以結婚為前題嘅話咁呢個承諾好重要

補充返 識下新異性朋友我覺得冇問題 不過要有意識自己係taken 唔會同新朋友超越友情嘅界線亦唔會利用人地

兩種唔同價值觀，我盡量唔會同唔同價值觀嘅人講呢個話題，有排拗

Btw, 建議樓主唔好對呢個問題咁認真，知道自己做緊乜就得，無謂同其他人爭論，有損心神未能盡享天年

佢地會成日講「比多個選擇自己無壞」

避開哩種人就得
比你都唔好要

有時唔關你另一半事
係啲損友洗鳩你另一半

“出去識朋友咋嘛”
“依家又唔係叫你結婚”
“依家唔玩等幾時？”

依家係咁架啦 活在當下啦

睇你自己想要啲咩

可以變
前題係冇扑過野

會選擇同其他人做朋友

咁嘅話試到死都未試完啦
結咗婚嗰個一定係最好咩？有個更加好嘅係咪又離婚？

呢個係一個哲學問題

呢個世界真係好多扮單身嘅垃圾
拍住拖扮單身嘅都係仆街嚟

簡單換位思考都知
冇朋友冇伴侶會接受到人扮單身
冇正當原因解釋到收埋伴侶扮單身

拍住拖扮單身
同第二個一世又繼續扮單身

垃撚圾

同第二個一齊

但伴侶稍為咁諗又唔得
會屌鳩人出軌 背叛
唔識珍惜 係仆街

自己做就得

其實絕對係哲學問題黎架
所以樓主你無講錯架喎
係你眼中感情就應該係忠誠專一
咁你依個價值觀你搵既都係依類型既另一半
其實你d朋友都無錯架
好聽d佢就人望高處囉
不過你揀人時人揀你者
你d朋友係咁時咁佢地另一半對佢地既要求都唔同
所以無話邊個岩邊個錯

佩服佩服